有無其他歌歌詞有意思過陀飛輪 苦瓜呢兩首歌

歡迎黎挑機。
個人以為聽住呢兩首歌過人世已經足夠

浪子心聲

你人生包含咁少野嘅

感情果d唔理。我講人生道理

完--陳奕迅

但人生唔包感情嘅話，仲叫唔叫人生